Bonjour,

Apparament quand j'ai fait le "COmmit " il a meme uploader des fichies que j'ai supprimé "mpomp.c" et "roulette.c" et " rouomp.cpp" et "seq.cpp", ils sont les memes que les restants mais juste je les ai renommé pour mieux organiser mon travail mais je sais pas pourquoi il les a uploadé.

Cordialement